%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{25}{1}[Dérivée d'intégrale -- le \textit{come back}]
Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ par
\[ f (x) = \int_1^2 \frac{\cos(xt)}{t}\dd t. \]
\begin{enumerate}
		\item Montrer que $f$ est bien définie sur $\R$.
		\item \begin{enumerate}
			\item Montrer que, pour tous $t\in \interff{1 2}$, et tous réels $x$ et $y$, \[ \left|\, \frac{\cos(xt)}{t}-\frac{\cos(yt)}{t}\, \right| \leq \frac{1}{2}|y-x|^2. \]
			\item En déduire que $f$ est continue sur $\R$.
		\end{enumerate}		%
		% \item \begin{enumerate}
		% 	\item Montrer que, pour tout $t\in \interff{0 1}$, et tous réels $x$ et $y$, on a \[ \left|\,\sin(yt^2)-\sin(xt^2)-(y-x)t^2\cos(xt^2)\,\right|\leq \frac{1}{2}|y-x|^2.\]
		% 	\item En déduire que $f$ est dérivable sur $\R$ et que, pour tout $x\in \R$, \[ f'(x) = \int_0^1 t^2\cos(xt^2)\dd t.\]
		% \end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}
|cos(xt)-cos(yt)| <= |x-y|

f(1) + f'(1) + int_1^

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
